有傻閪唔見野

個傻閪係我
想問今朝搭過81嘅巴絲有冇執到一個LV嘅散銀包
入面有條用keysmart穿住嘅鎖鑰

射射大家

講下出幾錢先啦

me poor jj 200

如果搵到唔該tg me

幫推

多謝你

傻閪！

我知我係

200蚊搵LV

咪係 你當連登仔傻架

key pouch咋 同埋我窮撚

窮撚又用lv

老母送

叫老母再送

唔敢講唔見左 會死人

打去總站問，我個傻閪ex 都咁樣搵得返，祝你好運

賣左 sor

問左冇

再打去問，我隔左幾個鐘再打去問，就搵得返，佢同你一樣唔見相同野